+++
title = "更新联邦集群显示名称"
description = "支持更新已有联邦集群的显示名称。"
weight = 10
+++


支持更新已有联邦集群的显示名称。


**操作步骤**

1. 登录平台后，切换至管理视图。

2. 单击左侧导航栏的 **集群** > **联邦集群**，进入联邦集群列表页面。

3. 单击待更新显示名称联邦集群记录右侧的 ![](/img/003point.png) 图标，在展开的下拉列表中选择 **更新显示名称**。

	**或**：

	3. 单击待查看 ***联邦集群的名称***，进入联邦集群的详情页面。

	4. 单击右上角的 **操作** 下拉按钮，并选择 **更新显示名称**。

5. 在弹出的 **更新显示名称** 对话框中，输入待更新的显示名称后，单击 **更新** 按钮。



	


 

